{
    "Services.NAME[ExtraAssetsMenu]": "額外資源",
    "Services.DESCRIPTION[ExtraAssetsMenu]": "這個選單是一個自定義選單，包含多個類別，用於存儲模組希望在用戶界面中顯示的多種類型的資源。",
    "SubServices.NAME[Surfaces]": "表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Surfaces]": "此類別包含所有的表面，您可以使用這些表面在地面上繪製紋理。",
    "SubServices.NAME[Grass Surfaces]": "草地表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Grass Surfaces]": "此類別包含所有的草地表面。",
    "SubServices.NAME[Sand Surfaces]": "沙地表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Sand Surfaces]": "此類別包含所有的沙地表面。",
    "SubServices.NAME[Tiles Surfaces]": "瓷磚表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Tiles Surfaces]": "此類別包含所有的瓷磚表面。",
    "SubServices.NAME[Pavement Surfaces]": "人行道表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Pavement Surfaces]": "此類別包含所有的人行道表面。",
    "SubServices.NAME[Brick Surfaces]": "磚石表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Brick Surfaces]": "此類別包含所有的磚石表面。",
    "SubServices.NAME[Ground Surfaces]": "地面表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Ground Surfaces]": "此類別包含所有的地面表面。",
    "SubServices.NAME[Concrete Surfaces]": "混凝土表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Concrete Surfaces]": "此類別包含所有的混凝土表面。",
    "SubServices.NAME[Misc Surfaces]": "雜項表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Misc Surfaces]": "此類別包含所有的雜項表面。",
    "SubServices.NAME[Rock Surfaces]": "岩石表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Rock Surfaces]": "此類別包含所有的岩石表面。",
    "SubServices.NAME[Water Surfaces]": "水面表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Water Surfaces]": "此類別包含所有的水面表面。",
    "SubServices.NAME[Wood Surfaces]": "木材表面",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Wood Surfaces]": "此類別包含所有的木材表面。",
    "SubServices.NAME[Decals]": "貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Decals]": "此類別包含所有的貼花，您可以使用這些貼花為地面添加細節。",
    "SubServices.NAME[Alphabet Decals]": "字母貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Alphabet Decals]": "此類別包含所有的字母貼花。",
    "SubServices.NAME[Beach Decals]": "沙灘貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Beach Decals]": "此類別包含所有的沙灘貼花。",
    "SubServices.NAME[Graffiti Decals]": "塗鴉貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Graffiti Decals]": "此類別包含所有的塗鴉貼花。",
    "SubServices.NAME[Ground Decals]": "地面貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Ground Decals]": "此類別包含所有的地面貼花。",
    "SubServices.NAME[Industry Decals]": "工業貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Industry Decals]": "此類別包含所有的工業貼花。",
    "SubServices.NAME[Leaf Decals]": "葉子貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Leaf Decals]": "此類別包含所有的葉子貼花。",
    "SubServices.NAME[Misc Decals]": "雜項貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Misc Decals]": "此類別包含所有的雜項貼花。",
    "SubServices.NAME[Numbers Decals]": "數字貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Numbers Decals]": "此類別包含所有的數字貼花。",
    "SubServices.NAME[Parking Decals]": "停車貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Parking Decals]": "此類別包含所有的停車貼花。",
    "SubServices.NAME[Puddles Decals]": "水坑貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Puddles Decals]": "此類別包含所有的水坑貼花。",
    "SubServices.NAME[RoadAssets Decals]": "道路資源貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[RoadAssets Decals]": "此類別包含所有的道路資源貼花。",
    "SubServices.NAME[RoadMarkings Decals]": "道路標記貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[RoadMarkings Decals]": "此類別包含所有的道路標記貼花。",
    "SubServices.NAME[Stains Decals]": "污漬貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Stains Decals]": "此類別包含所有的污漬貼花。",
    "SubServices.NAME[Trash Decals]": "垃圾貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Trash Decals]": "此類別包含所有的垃圾貼花。",
    "SubServices.NAME[WallDecor Decals]": "牆面裝飾貼花",
    "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[WallDecor Decals]": "此類別包含所有的牆面裝飾貼花。"
}
